有冇玩崩壞3嘅巴打

小弟有十五人左右嘅團 有興趣嘅可以join一齊玩

好